肺炎殺到都淨係關心樓價跌幾多 就知香港人幾中意買樓

真

唔通關心香港有冇人中招咩
佢中左我冇中就關人撚事

你渴死時關心邊度有水一定係好中意飲水

唔關心樓價跌幾多唔通關心疫苗開發進度?

弱智？

關心關口人流入境管制但係有咩用正苦話無嘢。關心樓價跌幾多起碼可以俾首期去供

本來無支那肺炎，香港人買唔起樓就要做狗，買得起樓要供又係做狗

如果支那肺炎爆發，而無中肺炎嘅人有機會買平樓做返個人

本來點都做狗，依家有機會做返個人，點會唔關心個樓市幾時爆

駁5到😂

香港人大把cash

唔關心樓價關心革命咩
革命都係為左人人有樓住

你弱智？
無樓無公屋， 每月租樓同供樓價錢一樣
點解唔買樓?

無屋住只有瞓街

水，食物，空氣，客身之所 已經變成左香港生存嘅四大元素

我笑緊兩球仔果時都講左唔少

而家兩球仔都上埋車

CLA

笑咗

到真係跌又關心幾時升，
港豬係咁㗎喎

其實當大家都咁諗個時候就算死100萬人樓市都唔會跌，比你哋有錢嘅人比比皆是。
之前連登已經有人成日講笑，核爆+沙士都唔會跌

所以唔好發咁多夢，量化寬鬆已經12年，中国量化唔止12年

唔講以為你訓街

我只係關心死幾多藍絲同有幾多棟藍絲樓會變淘大

我以為係為左埋堆

成班on9連登仔以為03樓市大跌真係關sars事

仲要連銀行點先call loan都唔知就成日笑鳩人買樓摸頂
利申：無樓

今次唔會啦，
03 年果時大部份香港都比金融風暴搞到無錢，沙士只係再踩多一腳。

但而家老實講好多香港人多多少少都有預備用來買樓嘅積蓄。基本上應該一跌就入市，一跌就入市。

樓價跌到幾多，屯門樓三寶去返100萬先算啦

當年俾人笑廢西三寶果啲應該賺到笑

所以大把廢老都變有錢佬，5，60萬買，而家400萬